\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[spanish]{babel} %se establece el idioma en español
\usepackage[utf8]{inputenc} %paqueteria para el uso de acentos y otros caracteres especiales
\usepackage[T1]{fontenc}

\title{Título} %Aquí se coloca el título del documento.
\author{Lola Serrano Carrasco} %Aquí va el nombre del autor
\date{19 Octubre 2020} %Fecha de creacion

\begin{document}

\maketitle

\textbf{Respuesta a la pregunta 1: } ¿Qué es un objeto?. En Python todo son objetos: los valores enteros, los flotantes, las cadenas, las listas, etc. Nosotrs podemos crear nuevos tipos de objetos con las clases.
\\

\textbf{Respuesta a la pregunta 2: } ¿Qué es una clase? Las clases son una forma de crear objetos. Gracias a las clases podemos darle atributos (características) a estos objetos . \\

\textbf{Respuesta a la pregunta 3: } ¿Qué es un atributo? Son las características de un objeto dentro de una clase. Por ejemplo si tenemos una clase llamada mascotas los objetos son las diferentes mascotas y los atributos pueden ser qué tipo de animal es, la raza, la edad, el dueño, etc. \\

\textbf{Respuesta a la pregunta 4: } ¿Qué es un método? Son las funciones para objetos. Estas las podemos definir dentro de una clase. Hay algunos métodos que ya tiene python por default, por ejemplo sort que funciona con un objeto de tipo lista o cadena. \\

\textbf{Respuesta a la pregunta 5: } ¿Qué diferencia hay entre un método y una función? Las funciones las definimos fuera de una clase y los métodos van definidos dentro de una clase. Aunque ambos digan \textit{def} lo que importa es la indentación y si está o no dentro de una clase. \\

\textbf{Respuesta a la pregunta 6: } ¿Para qué es útil la herencia? Sirve para utilizar una clase que ya tenemos en otra. Es útil porque así de puede reusar ese codigo y no es necesario reescribirlo. Además de que ahorra tiempo se ve más bonito porque no hay tanto código ahí. 

\end{document}